唔好以為日本妹一定好

我阿哥就係娶左個日本妹，生左個女成7個月大。
呢家兩公婆就同我仲有阿爸阿媽一齊住。

就係想講個阿嫂好難頂。
1）話說我老豆唔想出錢比我阿哥買駕全新Alphard 比佢地代步，話佢老婆唔坐得地鐵同巴士，成手都係野唔方便。我老豆就話洗唔洗呀，買駕二手咪得囉。我阿哥「偽」左好多次都唔掂，之後佢老婆就叫外家比錢，全cash 比左成球佢，佢係日本番黎之後就全程系面，我幫佢搬喼佢一句thank you 都冇講，見到我地笑都唔笑。之後，我阿哥番到黎屋企，就同我地講「唔洗你地啦！我老婆老豆全cash 比哂佢去買車。」佢老婆就覺得自己好巴閉咁日日西面比我地睇。

2）我地屋企係有養狗。佢老婆成日趁我番工鎖我隻狗去我間房。但我間房係冇廁板同水，由得我隻狗係入面痾尿痾屎，搞到我隻狗冇哂自由又焦慮，又慣左係我間房痾尿，要重新教過。我明我隻狗氣管有問題，成日扯哮，但都唔代表要鎖佢入房。成日扮哂野話我隻狗嘈住佢個b訓教。

3）我同我阿爸阿媽新屋遲遲郁未裝修好，本來諗住1月頭搬到入去。點知燈位要裝過，搞到呢家先整好。我阿嫂之前知道我地要延遲入住就好唔高興，講冇所謂，但你地要呢個星期清哂成個廚房，你地到時唔煮飯得唔得？

4）今日先最好笑，話佢個b要用個廳做遊樂場，我間房擺bb野，工人房擺野，廚房煮飯。要我阿媽凌晨執好哂啲箱，聽日叫gogo van 車走哂。我老豆就要我媽聽朝晨早10點去新屋度跟工程執漏。我阿哥同佢老婆話執唔哂啲野就當垃圾扔哂佢。之後佢老婆話我阿媽執箱嘈，癡膠紙大聲，之後收走左卷膠紙。我阿媽話咁點執箱，我阿哥話你咪入工人房執囉，再唔係諗方法。總之我老婆話執唔哂當垃圾扔。

係唔係痴膠線，間屋仲要係我老豆同阿媽既，憑咩係要催我地搬走，有bb大哂咩。

唔好意思，講到1999。

光復香港，時代革命！

巴打間屋好大下

狠狠地罰佢一劑

你呀哥係靠女人既廢柴人

日本妹圖呢?

好刻薄

咁你咪屌佢

用口 用69

關閪個日本妹事咩 你阿哥分明冇問題 食拖鞋食到傻 係我搵日全家人食飯打撚柒佢再話 再係咁撚野下次到你個b 咁撚叻叫你老婆個老豆full pay層樓

成3字頭 有咩好睇

比我就打能到佢入深圳人民醫院同佢開年振下夫綱

其實係兩個都好有問題😪 我老豆都有怨言 不過見有孫抱先忍。
前日叫佢老婆幫手收個順豐都唔肯，平時我阿哥托我地搵佢敲佢房門都唔應門 有時我都心諗洗唔洗呀。

辛苦你啦 早日搬走

巴打武力解決一切問題 咁都忍得 屎都食得

人唔惡就比人恰 唔屌人 人就唔識驚

唔使教啦

又Gogovan又順豐
唯有講句抵你死

係你同你屋企人廢

硬係覺得講啲唔講啲 或者係樓主阿哥有份講啲唔講啲搬弄是非

搵日食飯直接反台
屌鳩佢地啦
話唔撚滿意死出去住啦屌

agger
大家記得用call4van
貴一貴我都寧願用黃店

係連登講日本妹壞話注定冇好結果

雖然上面都係屌你阿哥，但你阿哥都唔知幾醒孖到個有錢西婆

我勸樓主同你老豆老母做下死狗忍讓下個西婆第時有你地著數

咪撚咁細路仔仲係度爭房擺玩具

樓主全家都是on9的
抵撚死
一個女人已經玩L死你哋

知樓主邊個
on9 仔家事擺連登公審

PM tell me more detail

聽講日本妹會突然間無啦啦行過嚟幫你含

你阿嫂識講廣東話？

好撚有錢

唔關種族事，你呀哥食唔住個老婆話知佢北歐人塊面都可以黑比你睇

請佢地全家去武漢玩啦，三日兩夜

食辣肉腸pizza 投訴就知唔關個女人事
根本你牙哥都係個垃圾on9 仔先只有搵呢d 女人做老婆

家家有本難諗的經

More

你阿哥真係廢柴一條

睇完成篇既結論根本唔係櫻花妹問題
而係你呀哥真係好沒用 搞到家沒寧日

娶左個有錢日本妹，仲想點！身在福中不知福

認同

咁撚威叫你阿哥同個老婆搬出去呀嗎
同咪通常識一個人成鳩日系面都唔會諗同佢長久
通常都自我中心好霸道，一定有排受

日本妹同普通人一樣都有mk有正常
食過幾個都幾溫馴就得下人

強暴佢囉

1. 自己老豆錢唔出好合理...問題你哥老婆本身係好有錢定食慣嘆慣?
2. 間屋本身係你定你大佬? 如果係你大佬咁做你都唔怪得佢...
3. 同上...
4. 你大佬真係好唔掂...
所以話呢D野相見好同住難...除非間屋好大間...

條女送全新Alphard係HYbrid定250先
不過有幾多港女做到
係你阿哥立場佢贏撚曬又有免費樓免運車
係你地on9 如果層樓佢無份供
我係你老豆就叫佢死出去租樓

佢西面你就同佢鬥賤...插柒佢隻西囉，生過仔一質就入晒哪！

樓主咁叻咪試下夫目前犯

想識樓豬

樓主應該都係有錢仔，不過成個懵撚咁樣

咩咁巴閉唔坐得巴士地鐵

叫佢full pay 多層樓 唔好講咁多野

咬佛代步

最少都要lounge model

你阿哥咁撚冇用
死左佢

我反而覺得咩日本妹老豆可以full pay個女買車而唔係屌柒女婿無用
日本男人唔係收入9成俾老婆咩，樓主阿哥除咗奉獻每篤精之外仲有d咩, 點解個架老豆可以隻眼開隻眼閉

竹門對竹門

由頭到尾
無相

樓主食屎

打撚柒佢啦

其實能夠娶到一個咁嘅女人 ，本身就係一種實力

買車的確係你廢喎

冇錢預左

鎖你隻狗呢下好衰

你係咪唔記得咗連登永遠blame the victim，喺度講盞比人屌

反而想知你地屋企人平時點對佢

佢一個日本人肯同你地住咁好

未睇留言都估到連登仔一定唔會幫樓豬

用咩語言溝通？

百幾萬一架Alphard 會唔會太假

你屋企人忍讓姐

新款facelift都係70，邊度過百萬？ Royal Lounge另計

睇完根本唔關日本妹事

日本妹都咁閪比我爆柒佢先講

層樓先係重點

咁撚有錢
要住埋一齊？

樓主間屋別墅黎？

點解我諗到畫面既
一開頭呀嫂係咁蝦老公個細佬
之後細佬再狼狼地執佢一劑
之後呀嫂就乖乖
最後情節應該係扑扑下 呀哥番黎

呻下唔撚得咩 留低一句知佢係邊個又乜撚都唔講
想大鳩樓主叫佢咪亂講野呀?

中出佢囉

自己on9都呻？

咁係你阿哥廢日本人妻好怕問外家攞錢，因為咁佢都好無面，如果佢返去問得，佢一定係好有需要我咁耐都唔敢問外父攞過一分錢，第一次返外家唔撚識，同外父出街玩，買玩具同去夜總會佢比錢，返去屋企比老婆知道屌到飛天，第二日馬上返去比返錢外父，其實當時唔係無錢，只係外父死要出

總結上述內容：廢柴阿哥

就係想睇人妻

Diu.......結左婚仲同屋企住(買唔起樓)，車又買唔起.....
係你個廢柴阿哥刻薄個日本老婆，仲好意思話人？你on9㗎？

你都成日走上黎呻啲on9野

你大佬大安旨意以為結婚生仔都係老豆應份包埋jer,大把日本妹咪又係同老爺奶奶住成世

不過老實講
日本妹結婚後真係幾惡頂
對外好似好溫柔
返到屋企你就知味道
仲有日本妹好貼身好煩
所以我覺得除非條日本妹好撚正
如果係普通貨色真係搵返港女好過

既然有屋裝修緊，及有屋住，何不到酒店短租一個月，價錢唔貴，待裝修完就搬過去呢。

收番層樓叫佢哋死出去租樓

又唔洗一碌鳩打一船人嘅

明明大家都不滿但係就無試過攤出黎講？
仲有 依家住緊層樓係邊個既

示意圖

關閪係咪日本妹事咩。
試下如果係你，第時同個廢閪老公一閪家人住，你可能仲撚鳩變態！

留名聽埋喺日本妹老婆角度嘅版本再comment

問題係港對外對內都係咁，你唔記得個副圖？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

你阿哥就廢嘅，搞到全屋企人關係變成咁
踢鳩走佢地出去租樓啦
咁勁再叫外父俾幾百球黎full pay買樓囉
佢老婆咁現實會唔會同條廢柴離婚呢

你阿哥咁撚廢係要忍下架啦

有錢婆咁西，會唔會分返一亳子入你袋？

個屋企仲有個識生出嚟唔撚有能力善終嘅老豆，同個兩兩計較嘅港女妹。狗同阿哥個B都唔撚識分邊個重要D，人畜不分，晚晚一定係要俾狗奶

依d咪華人社會廢老思想囉，抱孫抱孫養大條仆街仔仲唔夠辛苦呀，你抱埋我果份

傻咗？喺連登，日本妹點會錯？

我啱

買架車都要 either 求父母出錢 or 求外家父母出錢。住屋又要靠父母住父母間屋。

你阿哥癈到。

呢個仲要係有啲家底既日本妹。當然睇唔起丈夫。你阿哥究竟點氹呢個有錢女日本妹嫁比佢架?

樓豬成家都咁廢

間屋你亞哥名？ 邊個係業主邊個話事啦，都無得怨，當生少個囉

認同x2

倒轉諗你阿哥錢又無人又廢都溝到日本有錢妹其實一定有可取之處
除非個b

樓主有問題
屋企有大肚婆仲養狗
無人性

咁垃圾post 同我上熱門？

呢個時候得一個方法，綁去你呀哥，樓主同老豆一齊調教家嫂。等佢貼貼服服，叫外家老豆養埋你地

新木優子

日本妹是最好的你知道嗎

擺明你阿哥最大問題
咩都唔出聲 但又問兩邊攞錢
條日本妹本身有錢 點會慣喺香港種居住環境
佢老婆明顯係同你阿哥講完無用先直接面色你地睇

有幾多人負皮係俾無圖

佐佐木希

叫佢地出外面住啦, 結左婚仲留係屋企, 唔搬出去住戇鳩架

同佢講南京大屠殺條數點還先啦

拉

h

首先要搵到先

日本妹唔同奶奶住 gar wor, 你睇 tom cruise 套最後武士都知日本女人面同底好唔同

你哥就一定廢架啦，但你爸你媽比佢地搬入黎都有問題

聽落係你阿哥問題，你屋企人廢
脷伸居日

好撚燥
有40%係因為樓主文筆差到on9

總之我老婆話執唔哂當垃圾扔。

你又無啦啦有個老婆？

冇人識起底

你葡萄你阿哥食日本妹又食拖鞋飯

Agger

就算係樓主主觀咁描述我都覺得係樓主錯

咁起碼佢阿哥已經R到架brand new alphard揸.
以後仲有咩著數好難講, 但人地女家假假地已經送左架車比樓主一家人.

連登就剩係識睇日本ＡＶ同去日本旅行
日本女人點閪根本就一無所知
班女上到大學之後個個就發曬姣咁攞著數
結左婚就安安定定做媽媽san 管住老公啲錢

你估日本女人就一定好? 食屎啦

日本妹好多都好撚閪
又扮哂有愛心扮哂nice咁
乜都唔講但又背地裡陰鳩你
唔會同日本人交到心

利申唔係講緊我

話說我老豆唔想出錢比我阿哥買駕全新Alphard 比佢地代步
問老豆借錢買樓好過啦 買車

唔肯坐公共交通工具, 一定要坐一手車.
應該都幾公主病同大小姐性格.

但人地屋企幾十萬買架車比樓主一家人(樓主話成球, 可能淨返D錢去左個B度啦)
又真係吹佢唔脹.
比我外家唔問我借返錢搞到我已經謝天謝地.

無人想知

On 9 post

拉

明白 咁我睇番都係自己有啲問題。 之前淨係自己嬲，呢家都知點處理。

得閒捐物資比SUPPLIES S呀

黎得香港就變港女啦 日乜本妹

開波大屌啦仲忍 今日唔執劑勁既 他朝恰得你地仲勁

負皮個d繼續幻想緊，唔肯接受事實，笑

沒收返間屋. 完.

兒子真係筍工黎

推下先

乜撚野一家人
不嬲個仔成左家都當係半個外人架啦
佢同佢老婆先係一家人

你都痴鳩線
淨計扑野果陣講日文都回哂本啦傻仔

點解阿嫂肯黎香港住？

通常啲撚屌都係自己對人衰當冇嘢
人地閪一閪你面就話人十惡不赦
尤其連登仔添呀

講緊benja?

正解

R到有錢老婆呢下勁

叫呀爸收返層樓

咁主導權就返咗你地度 唔洗俾人食住

佢地有本事叫地自己cash full pay買樓

你呀哥好撚廢， 買架車都要問老豆攞錢。
學咩人生仔， 生仔出黎叫老豆養

樓主
用Call4Van啦
家黃萬事興

樓主rip 係連登屌日本係原罪

咪係
收左錢就出少句聲啦

有錢人既家事，我地呢D窮人仲可以講咩。
BTW,人地外家成球買車，係抵佢地咁招即

樓主應該叫你阿哥入贅女家呀嘛，蠢。

你阿哥真心廢
無錢無屋學人結婚生仔
你阿嫂有條件又肯跟佢 你全家汁到

唔係
樓主講緊佢阿哥阿嫂
OT
Benja 係咪已經摺埋？
YouTube 冇再 update

你娶到咩

嬲得濟 純粹呻下姐。
我係唔鐘意成日比臉色阿媽睇

太委屈你阿嫂

係啊
有著數頂俾樓住啊哥
分開住之後部車放邊？
所以樓主唔洗忍
啊哥仲衰過啊嫂

語癌

所以我地咪搬，不過根搬我阿媽執唔切啲野，格硬逼佢都冇用。

嫁黎香港係 on9

拉一拉

全部都係你阿哥造成既

哇

係啊
有著數頂多俾樓主啊哥
分開住之後部車放邊？
所以樓主唔洗忍
啊哥仲衰過啊嫂

夫目前犯......

係你阿哥問題多過日本妹問題WO
細時靠老豆, 大時靠老婆, 正宗大食懶廢柴

日本妹都有好多種 睇日劇都知

我仲用緊飯島愛嘅相嚟打J,
3字頭仲好J

CALL4VAN都唔係咁易CALL到

扑野屌閪果陣
YA媽爹YA媽爹
都唔知幾正

此post 已完，謝謝大家回覆。訓一覺已經冷靜好。
多謝大家指教，我已經識點樣處理，麻煩唔好再推。

無圖就係到9 up屈日本妹
BLOCK

pish

有錢就娶到，娶到駕裕唔到都係廢柴

一球cash 係威既
只怪你阿哥廢

仲乜唔叫佢地搬走？反正間屋係你地

用你阿嫂張相去2ch 問吓
可能有av

關日本妹咩事？

exactly
連買車都要老婆嗰邊出錢勁廢柴

阿哥垃圾累全家

點處理？

純粹好奇

人地離開別井，仲要比你個垃圾阿哥屌埋

亭主關白。

屌原來係你嗰個阿哥冇能力廢柴黎

連女都有個，仲要老豆買車，廢人一個

你呀哥廢，但你比個廢柴呀哥加個外人霸咗個主場，敢怒不敢言，你連廢都不如。

另一張 GIF 射左都好正

真係一定反 咁撚仆街
忍唔到

哇屌 收入9成比日本妹

係連登講架妹壞話，十條命都保你唔住

唔係第一日知呀嘛

聽落去真係好撚好 只係你呀哥能力不足姐
有b要有車 好合理 佢仲要肯同你地屋企人住 你地汁撚到啦 快7d搬走啦 唔係遲早毒7死你兩老

香港地一間屋有工人房平極都過千萬啦
聽樓主講都唔係細
出左一球大撚哂？又唔係必須品，
無人用槍指撚住佢要買。

Btw樓主呀哥一家都戇撚鳩
但樓主同伯母世伯都應該反抗
趕鳩佢出去，咁叻咪自己租地方住囉
叫老人家去工人房執嘢都on99

呢d西口西面先正
趁呀哥唔係度 一個熊抱再撕開佢d衫
質碌撚佢含 中出埋
執多佢兩劑覺得你屌得佢舒服就自動波啦
到時條日本妹就係你 叫你呀哥早抖啦

屌你啊哥咁閪廢
幾多歲人啊買車仲要搵老豆
無屋住又逼屋企人搬

日本妹killer 入左黎未

咁如果男人有事要用筆錢咪仆街...

要問老婆批錢出來....

真係幾似benja 一睇就知比老婆食撚住

試下同佢一齊倒垃圾先

想睇
跪求

唔繁殖人類就會絕種

諗下都興奮

真

樓主都係廢柴
掟佢出去啦咁撚有錢

你阿哥係垃圾係地底泥，完

唔想娶唔想好似樓主個呀哥咁柒

唔鎖你隻狗識自己去廁所屙屎屙尿？

係篇文最尾咪提過 最尾唔係中段 超顯眼
點解成日有啲傻hi唔睇清楚就回覆

樓主應該ntr佢
話唔定部alphand最後落埋你手呢

屌，用五十幾萬，最多一球
換黎無曬尊嚴

樓主屋企都幾順攤下

好奇點處理
情感上定實際上

情感上 如果你西返佢地面 玩互當透明 我諗佢地都冇乜hard feeling 你兩老咁都硬食咁耐冇反應 又中意有孫抱 應該都唔會疏遠阿哥一家三口

實際上 樓係你兩老嘅 車係日本妹娘家出嘅 你兩老為咗個孫（好似係）斷估都唔會收返層樓 而車同樓都唔關你事 你都冇乜可以做到

世界好現實 除咗愛（親情友情乜乜柒柒）維繫關係或者可以鍊住其他人條頸 就係當其他人有求於你 不過佢地一家三口都唔係靠你生活 睇篇文你阿哥都有份做啲hi嘢 而唔係袖手旁觀咁簡單 佢唔唸親情 你可以做啲乜？真心好奇

樓主屋企似係中產，就係唔想擺錢落養車度姐

無睇過大嫂義弟果d?
定係睇開義父

港女正過日本妹好多，唔講性格港女個樣真係靚好多，同埋呢幾個月先知港女咁勇武我由反港女變左一生只溝港女

對家比得起成球買新車
你呀哥軟飯王

等我公道講句

1）嫁入異地 日本唔大但都冇香港咁細 出入都冇咁方便 如果承受到想要車代步情有可願 至於要貴車就係要面既問題 甚至係佢習慣揸貴車 就算佢有心想改都好難改

2）大佬你估人人都鍾意狗咩
不過佢唔應該虐狗
一句講哂搬走冇事
如果冇辦法搬就要同佢傾下解決辦法 搵互相妥協嘅辦法 例如幾點放返隻狗出黎

3）
一句講哂搬走冇事

4）媽媽緊張個b好正常
尤其日本媽媽
但對你媽既態度就唔得了 叫你呀哥搵時間同佢講下要尊重長輩

總結
你試吓當自己嫁咗去外地
冇人冇物 得你老公同個b
呢兩個人就係佢既全部
當然會以佢兩個行先
你可以有不滿 最好同你呀哥坐低傾下
慢慢協調
唔好一黎就屌哂老母仲要上連登1999
人地日本人仲有一個天性就係唔好阻住人
亦唔想有人會阻住佢
只要你比大嫂feel到你對佢都忍讓 佢慢慢先會接納你地
人地嫁到黎同老爺奶奶加埋你5個人住
你要人一秒就十熟狗頭咁忍受一切對你地不滿？你有情緒佢都可以有情緒

你唔好以為你諗既野一定啱啦首先

仲咩年代個個草食男草食女啲家長嫁到就算架啦

一定係

係咪永遠唔會落妝見人？

聽過極端例子
係永遠早過老公醒遲過老公訓
結婚開始同住後都未見過佢素顏

知道咪知道
大把人係fb都講家事啦

咩叫日本妹天性即係阻住人個啲就唔係日本妹?係假"日本人"?
隻狗住先嘅而家佢地搬入黎搞鳩隻狗困住隻狗搞到隻狗係間房屙屎屙尿冇尿布都唔叫虐狗?你係咪食開屎所以覺得屎屎尿尿冇咩野?

生撚左啦，唔係大肚婆啦

BB放入房，係廳開口屌九佢

咪就係, 邊個care樓主現實係邊個,
就件事發表下意現je, 作出黎都無所謂架.

係啦 你地連登仔啲窮撚最撚堅

其實最撚有問題係你你老母同你老豆
咁都忍得 你老豆啲傳統思維都唔撚講 我係你就屌撚左啦 道理係你地度呀戇鳩

1999

五毛扮哂野諗住開冇用po推上熱門蓋過行動po 拉

你阿哥食軟飯 緊係比面色你睇 無錢仲話想買車

快d搬la, 你ar哥又唔撚死返日本住吊

原來你就係條廢柴阿哥
死撚左去啦你，無撚用

咪就係，喺日本買全新alphard 同香港買差一大節呀大佬

但佢呀哥拎左屋企人棟樓自住，
一球其實算係乜？

搵日食飯開個直播等大家搵出問題來源

FB加得好友既起碼有一半都係識
同識自己既人講自己既私事都好正常
但同一大班唔識既人講自己私事就好奇怪囉

人地日本妹買車都成球
唔係買樓成球
香港大把人有樓 但渣2手車啦

執佢一劑先啦，咁撚串嘴

樓主啊哥同啊嫂點識?

屌柒佢，捍衛自己間屋

唔係日本妹係咁
係有錢女係咁

成家都廢柴

樓主成家都廢 如果我係你老豆老母 比間屋個仔住 但係個仔個老婆咁撚串 好心比你住 仲要急住趕9我走 我一定收撚返 咁撚巴閉 一家三口咪自己搬 無錢學咩人娶老婆生仔 都on99 都有頭家 買架車仲要老豆比 醜唔醜

大肚關養狗咩事呀？

你拿拿臨整隻b 俾你老豆咪得
趕你個拖鞋飯啊哥返日本食軟飯啦
同佢講日本空氣都好過香港
再收返層樓 放租都冇咁嬲

巴打祝你溝到個前線絲
煲底BBQ

圖

俾到成球野買架alphard
俾唔到首期買樓？
定係你阿哥阿嫂一定要住幾千呎既屋

日本護照呀傻鳩

咁你阿哥都無當你哋係人啦
個孫除咗報班買琴要課金你老豆邊有得抱阿

條女咁有錢唔自己買樓搬？

而家住緊果度同新屋分別屬於邊個?
如果兩老都頂唔撚順就屌走佢地啦, 咁有錢應該買多層樓丫嘛

你大佬廢

係
討論區呢d 故仔通常 好多野無講
前因後果

同埋其實間屋係邊個既？

唔明點解咁多連登仔話個日本妹冇問題，唔係話樓主阿哥冇問題，但個日本妹啲態度都好差。
如果呢個「日本妹」換轉做「港女」一定好唔同

覺得係你啊哥問題
近朱者赤 近墨者黑
結埋婚都問屋企人攞錢
有冇咁撚廢

利申：羨慕碧咸大仔

個個地方都有臭雞壞人架啦 日本出名有禮貌就個個聖人咩 連登仔都係貪日本妹叫得夠大聲同夠淫 冇人講個日本妹一定好 咁有錢就醒少少啦

有軟飯就一定食啦！比我都咁做

係既請解釋點解女方嫁完都要唔番工
一係就嫌老公揾唔到就做地方人妻

比大J 公開處刑。。仲邊有得撈

弱智先覺得日本妹全部都好

女帝、惡女!

有d係中意佢地玩得夠放：乜鬼近親...夫之目及...母子...千依佰順等等

同連仔同日本妹 台灣妹壞話都無好下場
都唔會改變形象同幻想

成球俾你哥買車仲想點

一個post睇出日本妹點解完爆港女

你哥廢既
仲講條撚咩

你阿哥垃撚圾

如果我有丫嫂夠膽咁對我老豆老母我屌撚到佢仆街!